一條女神好感公式

每個男人起女人心目中都有一個不同嘅好感係數
好感 = k *n , k 是好感係數, n 是你為女神做了多少件好事

對女人來講, k嘅值如下:
天撚靚仔 : k = 100
打扮靚仔 : k = 10
MK型男 : k = 8
MK 仔 : k = 5
毒撚 : k = 0.5
毒男十字全中: k = - 50

例子:
如果天然靚仔做一件好事, 女神好感值為: 100*1 = 100
打扮靚仔做一件好事, 女神好感值為: 10*1 = 10
MK 型男做一件好事, 女神好感值為: 8*1 = 8
毒撚做一件好事, 女神好感值為: 0.5* 1 = 0.5
即係如果打扮靚子 想起女神心目中嘅地位高過天然靚仔, 佢就要為女神做11件好事先得
如果MK型男想起女神心目中嘅地位高過天然靚仔, 佢就要為女神做13件好事得
如果毒撚 想打敗MK仔起女神心目中嘅地位, 佢就要 做 5/0.5 = 10 件好事先得
如果毒男十字全中,你點做都比女神睇唔起, 反而越做越反感
情況就好似片中13:25 - 14:00嘅片段咁 :

唔記得比LINK

毒撚就乜都不討好 邊有0.5

你中左毒男十字,就會變負數

咩叫毒男十字

又一個小學雞
毒男十字真言:窮肥毒柒醜, 矮鈍悶靜臭

未撚聽過阿過主啦柒頭

柒味post

小學雞, 毒男十字都唔識

PROOF:
假設MK仔同毒撚同時間追女神
對女神來講雙方嘅好感係數為:5 及0.5
再假設女神應承做你男友嘅好感為X
因為大家都想追到女神,所以大家都會出盡飲奶力
即係雙方都為不斷為女神付出
由於每個人好難在相同時間內為女神做更多事情

=> 在相同時間內, 毒撚和MK仔為女神做嘅事情嘅數目近乎一樣
=> 毒撚每做一件好事, MK仔都同樣會為女神做一件好事
=> MK仔會先達到女神應承做你嘅好感度 (因為 X/5 < X/0.5)
=> 在相同時間內, 毒撚一定輸比MK仔

樓主浸柒味充斥成個po

Agger

一定係線性關係？

低能仔

唔識就咪學人整utility function 啦

好撚柒

終極毒男可以砍掉重練，無論你做幾多事都吃力不討好。
因為你係負分，做幾多正數野乘埋都係負分，比d自知之明

小學雞
我都係第一次見
初頭仲以為擺個十字手勢出黎有分十

加

唔該樓主當行善，返去吹水台

自創d terms出嚟跟住話人未聽過係小學雞